700騰訊喪跌討論區

正股驚閪

牛牛

我都揸緊隻牛同購

原來有同病相憐

唯有擺住先

1%叫喪跌

一聽就個小學雞股神

全成沽緊 700 3690 買舊經濟股

殺左隻牛

720打左幾隻靶

講完跌2%
收口啦仆街😅